[
    {
        "randomId": 116
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Ntereye Ndiza ngeze mu mpinga nibuka umugenzi nsize inyuma",
            "option_1": "Imboni",
            "option_2": "Uruheri mu gihata",
            "option_3": "Imirizo cy'intama",
            "option_4": "Agaseke mu ruzi",
            "correct_answer": "Uruheri mu gihata"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Karisha umuntu kurunga",
            "option_1": "Imyungu ku ruyuzi",
            "option_2": "Uruyuki",
            "option_3": "Ikizubazuba",
            "option_4": "Akarizo k'ihene",
            "correct_answer": "Uruyuki"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Zishotse zitendeje zikuka ziteye hejuru",
            "option_1": "Ikigega kirimo ubusa",
            "option_2": "Abavomyi",
            "option_3": "Intore n'umutsima",
            "option_4": "Umwobo w'inzoka",
            "correct_answer": "Abavomyi"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Hita i Nyarubuye mpite mu Mbiyo tuzahurire i Nyanza",
            "option_1": "Igisambu gisigaye hagati y'uruhira",
            "option_2": "Ikirungurira",
            "option_3": "Urubariro",
            "option_4": "Ishyiga ry'inyuma",
            "correct_answer": "Urubariro"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Nagutera ikivuga kitagira umunwa",
            "option_1": "Inkono yuzuye ibiryo",
            "option_2": "Inzuho ebyiri mu ntango",
            "option_3": "Ingoma",
            "option_4": "Umusaza cyangwa umukecuru n'agashyitsi",
            "correct_answer": "Ingoma"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Ugiye mu rutoki ubanza iki?",
            "option_1": "Ikivugirizo",
            "option_2": "Umukenke",
            "option_3": "Imende ku mugezi",
            "option_4": "Inzogera",
            "correct_answer": "Ikivugirizo"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Ngira inka iheta ibitugu igasimbuka urugo",
            "option_1": "Ikivumvuri",
            "option_2": "Inyenyeri ku ijuru",
            "option_3": "Ikigega",
            "option_4": "Umuntu uri kuri ipikipiki",
            "correct_answer": "Ikivumvuri"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Ngeze mu gahinga mfunga feri",
            "option_1": "Ikinyabwoya",
            "option_2": "Intorezo",
            "option_3": "Umucaca",
            "option_4": "Akarizo k'ihene",
            "correct_answer": "Akarizo k'ihene"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Nk'aka kanya",
            "option_1": "Isekurume",
            "option_2": "Imashini idoda (icyarahani)",
            "option_3": "Ikibwana cy'imbwa mu masinde",
            "option_4": "Inkware",
            "correct_answer": "Imashini idoda (icyarahani)"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Mfukumfuku yatura so ku mucaca",
            "option_1": "Ibishyinga",
            "option_2": "Uruhu rw'intama",
            "option_3": "Umusemburo",
            "option_4": "Inyenyeri ku ijuru",
            "correct_answer": "Umusemburo"
        }
    }
]